大家應該耐心持有優質股

作為價值投資者難不免要承受連登仔既冷嘲熱諷和評擊，等時間證明比佢地睇，邊個先係最後贏家

agger

gme!bb!amc!! 連登三寶

TSMTSM

而家牛市緊 乜仲有優質股要坐艇？

咁樣先係投資架嘛
拒絕投機撚進入股票市場

耐心持有緊gme呢隻優質股

呢啲好算啦

唔算

收爐啦
過完年再價投啦

拎返啲錢過年？

美國收爐日好似係聖誕wo